![](/images/2018-10-11/01.jpg)

これ、読みましたか？ 分からない単語、表現、文はありますか？


「むかいアドバイザーグループ」はこの会社の名前です。

愛顧　愛子favor, gracia, preferencia

「上記期間中」は上に書いてある日付ですから７月２０日です。でも、「上記期間中」はり旅行の日ではなく、「会社が休みの日」です。


土曜日、日曜日はいつも休みです。たぶん、旅行は７月２０日から７月２２日でしょう。


７月２０日にもらったFaxとメールの返事は、もらった順番に７月２３日から返事を書きます。


順次　じゅんじ　en orden <br>
頂戴する　ちょうだいする　＝いただく＝もらう

それでは質問します。

* **これは誰（どこ）が書いたお知らせですか？**

  会社が書きました

* **誰に書きましたか**

  客さんに書きました

* **何のお知らせですか？会社はお客様に何を伝えたいですか？**

  社員旅行のつもりだから７月２０日休業日になります。

* **会社はいつから開きますか？**

  ７月２３日から開きます。



